有冇絲打可以陪我睇戲 薄酬

一套 $500

我可以

唔睇三級片

搵PTGF啦 連登絲質素冇保證

$500 只係食飯價

食200/人 up

自己食好過

肥絲大隻好嗎？

巴打ok

有鳩絲打得唔得

當人ptgf咩

又想撚狗